上海首辦世界犬展 場館附近賣狗肉

中國上海首次舉行為期4天的世界犬展，還打出「尊重生命、致愛世界」為口號，不過動物保護團體 ［國際人道協會」（Humane Society Internationa）竟然發現場館附近3間餐廳還高調賣狗肉，相當諷刺，引發動保人士和網友痛批。世界歷史最悠久狗會的「英國育犬協會」（Kennel Club），已宣布抵制這場犬展。

據香港星島日報報導，動保團體發現，就在舉辦犬展的不足20公里處，有餐廳的玻璃門外大字寫明販賣「狗肉鍋」，餐牌上還寫著狗肉餐。動保團體找出供應狗肉的屠宰場後，成功救出22隻狗狗，宰場聲稱這些狗來自徐州。徐州沛縣是知名的狗肉交易重地，當地會製造狗肉香腸、罐頭肉乾，供應給當地餐廳，還會生產冷凍狗肉運送至其他地方。

不少動物保護團體批評世界犬業聯盟（World Canine Organisation）決定讓中國取得狗展主辦權，社會行動網站上，反對中國主辦狗展的請願吸引超過70萬人連署。

國際人道協會估計，人類每年吃掉估計3000萬隻狗，中國就吃掉當中的3分之1。該協會上海分會職員說：「我們敦促中國採取行動，結束殘酷的狗肉交易。」

乜登●老衲●貧僧

打漏咗個肉字

點解會係有得食狗肉既國家搞犬展

人類每年吃掉估計3000萬隻狗，中國就吃掉當中的3分之1
另外3分之2 係韓國?

幾時救豬 救牛？

書展賣書
花展賣花
AV(視聽)展賣AV用品
甚至會展試過有棺材山地展

有咩問題？

食狗肉何罪之有？

人類以外嘅生物，唔應該有任何權益。（修正版）

講下點解食人有罪先啦

低賤嘅狗就係食物，高等嘅狗就係寵物。
低賤嘅人就係奴隸，高等嘅人就係主人。

韓國同越南

大家都愛狗，我們愛生的，中國人愛熟的

天口熱最啱食涼伴狗肉

狗展入面全部都係有證書既純種狗,係高貴既狗
狗肉店入面果d係雜種狗唐狗,係低賤既
食狗肉?狗展班友wfc咩

入場睇完邊隻生猛
係出面就食邊款 識玩

嗰啲咁嘅狗展，啲狗主都係為咗贏比賽攞証書，等自己隻狗值錢啲去配種賺錢，愛狗人仕喎

入場睇啱就幫你喺隔籬劏

新聞內文話其實差成20公里

3分1韓國，3分一連登

垃圾人種集中地

食人原本都冇罪

乜L嘢原本？

屌又要嘈
咁我講先啦
我自己唔食狗肉 但唔阻人食狗肉既權利
到你地反駁啦

即係人類誕生之初

20公里
已經係隔左兩座山

即叫即劏

你不如話宇宙大爆炸啦

地鐵荃灣至中環16公里

我願意同你理性討論

係理性討論就正面答咗啦喺度遊花園

係東歐餐廳附近賣唔賣得兔仔

冇問題
你有你表演我有我食狗肉
再嘈就衝入狗場食高級狗

河內好多狗肉檔

海洋公園入面都有海鮮

食人類嘅罪源自人類唔想俾人食，所以佢地決定放棄食人換取唔俾人食。另一個源頭就係傳統習俗，如非必要都唔會食人肉。但唔係全世界任何地方食人肉都有罪，食人族食人合乎佢地嘅規矩。

不少動物保護團體批評世界犬業聯盟（World Canine Organisation）決定讓中國取得狗展主辦權，

大陸貪污文化成功衝出國際

大陸貪污文化成功衝出國際

食人類嘅罪源自人類唔想俾人食
9估呀?

食人族有接觸過現代文明嘅都唔食人啦

唔係9估，而係根據己所不欲 勿施於人同埋以牙還牙 以眼還眼嘅道德原則合理推斷出嚟。因為自己唔想俾人食，所以自己就唔食人，係樸素而公平嘅解釋，而且相同原則仲可以用喺殺人同盜竊，所以我會話係合理推斷。

CLS，人唔食狗又係唔想比狗食呀？

咁上海唔應該搞，應該畀廣西玉林搞，另一角度既狗展展

老衲幾時組團

廣西搞就係變左美食展啦

所以兩件事一開始就唔應攞嚟比較。人唔食狗純粹係因為自己愛好同文化，唔關人唔食人嘅原因事。

賣唔去咪順便運埋過去賣。

合乎經濟邏輯啲大陸人係咁。

究竟你哋到幾時先明先慣？

我真係理佢哋都嘥鳩氣㗎。

呢單嘢真係笑話嚟

真係9估無極限，根本你就邏輯9屁通，自己唔L識答就話唔應該比較

冷靜d，我從來都反對人唔食人同埋人唔食狗嘅原因係一樣，兩者嘅原因我都俾咗你。
你話我9噏、邏輯唔通冇問題，只係你冇乜說服力。

9up個原因出嚟吖嘛

總之你話係咁嘅就係事實嚟㗎喇，真係好有說服力呀

大家都愛狗，我們愛生的，老衲-愛熟的

英國佬真係戇鳩 我哋中國人食狗關佢差事咩

我冇話過我講事實，我講嘅只係一個educated guess，所以都唔係9噏。

20公里喎
講到個幾間餐廳有心做佢咁
如果咁計法肯定唔只3間啦，大陸連啲大學食堂都係有狗肉賣。

香港食馬肉夠有馬會啦

同類相食都有得比
定係你當自己個品種係狗？
低等動物先會做

冇喺場館入面賣算俾面你啦

動保團體找出供應狗肉的屠宰場後，成功救出22隻狗狗

個個動保團體有權去救D狗咩? 係大陸無犯法唔算係搶?

9up就認啦，乜L educated guess ，一個9估掩蓋一個9up

有啲人以為自己好高等，其實垃L圾

印象中係以前D古代人傾好左唔好互食所以先唔可以食人
道德好似都係咁黎,係自古以來人與人之間既合約

人食人根本就未停過

又係呢d懶清高言論

你不斷話我9噏，咁我邊度估計得唔啱？點樣唔啱法？

互不食係合約既一種,毀約亦都唔出奇

至於食人族,根本就無SET過唔食死人E個合約
再極端D,食人族可能SET左合約規定某D人係負責俾人食

你睇番自己上面up過d乜就知啦仲問

用合約去解釋其實好on9，咁講互不殺人都可以係合約，但係殺人比食人更普遍又點解釋？

搵一個理由去殺人 總比 搵一個理由去食人 簡單掛

咁即係話合約論唔係一個成功嘅解釋

唔明點解你有咁既結論

Nice try.但冇用。你唔係以為只要重複又重複咁話我9up就真係會令人以為我9up？你要指出我邊度講錯，點講錯法先有d用。

你講下揾個理由去食人點樣唔簡單

你係唔係9up大家有眼睇。完

大家有眼睇你冇證冇據含血噴人，以為講10次假話可以變真話，要你舉證分析就淨係識避，竟然連「9up」都馬爻口吾至刂，最後加個完以為可以收科嘅笑話。